兩點啦 未瞓嘅你仲做緊咩

瞓緊係張床聽Boho

屌閪

掛住佢

巴打失戀? 定係有對象啊

chill

我係絲比人飛

加油 我都早幾個禮拜同女朋友分手

Netflix and chill?

唔想做功課又唔想瞓

溫書

我都好多assignment

Final一齊加油

屌你老母

想quit但係又唔敢

我尋日被分手仲要佢係覺得我好好 只係佢唔鍾意我

唔啱興趣?

共勉之

準備十分鐘內訓
屌 Assg 好撚憎做

希望你遇到個更好

ex 突然搵返我 個心囉囉攣

對呢科其實有興趣但係真係好chur，冇曬ulife咁

我都係 但明明星期五就deadline
掂都未掂過

我有份都係星期五 結果而家又唔瞓又唔做野喺到睇連登

我呢排搵返ex，其實咁樣會唔會令人誤會

比D時間自己思考

依家唔想拍拖啦

其實唔知佢係咪想搵人過聖誕

一樣 進度無預期咁好

我而家Year 1, 暫時ulife 學業都還過得去
不過肺炎下都無咩ulife...

我有一日突然諗通左，搵佢say sorry...

惆悵自己點解讀書咁廢 guideline 又解錯又唔識亂asm ，大家都話好難唔過3 自己偏偏唔過仲要係咁俾人串

祝你好運 我已經預計之後幾日都四五點瞓

依期好多人分手

已經諗住hea埋今晚 聽日先開波做 希望做得切

我分手果下都係咁諗 慢慢嚟啦絲打

加油呀巴打，武肺完左真係要好好把握ulife...我year 3了

身邊起碼3-4pair散

樓豬好鐘意食牛丼

單身如我
未尚唔係好事

Gayauuuuu 唔好理佢地過唔過3 過到自己先！你會見到自己既努力❤️

唔洗俾自己咁大壓力喎 guideline呢啲我覺得你可以做asm前send email俾lecturer consult下

今晚無食啦

但佢唔係直接搵我 無啦啦加我ig 係close frd用好細嘅字打左篇長文

介唔介意講關於d咩？

呢個sem勤力咗又早咗做野 希望有回報

諗緊自己應唔應該轉工，但又唔知方向

收夜 未返到屋

巴打加油

多謝巴打 我宜家係做咗大半 聽人講先知唔係咁寫 又要大改

就快逼死 連續兩段都好似俾人玩咁

加油加油 希望大家都可以每日瞓夠八個鐵

啲字好細 睇得唔清楚 但應該係講佢後悔之類

咁得意🤔🤔

做住功課諗條仔鍾唔鍾意我

噚日無端端頭痛咗成個下晝
八點幾就瞓咗 兩點零扎醒咗
同平時一樣 諗起一班以care我/愛我為藉口控制利用我嘅人點樣搞到我唔再信人

人間險惡

前幾日和平分手
因為三日唔埋兩日就會鬧一次交
但分咗手之後就好掛住佢做咩都提唔起勁
諗緊要唔要氹返復合

失眠

失戀🤦🏻‍♂️又係兩個禮拜前分手 一齊左十個幾月 我有單case係身 等緊排期上訴🤦🏻‍♂️

認真諗下 係愛 抑或係唔捨得
比個答案自己

巴打因咩事上庭

好就唔會飛你啦
我都聽得多，只係藉口黎

所有野都淨係想同佢一齊做咁係咪算係愛？
拍拖個陣成日覺得好辛苦好想分手
點知而家分咗手會咁唔開心

比多少少時間大家先 過多段時間再作出決定

我已經打擾左對方成個月 每幾日搵佢一次
人地已經move on左啦 我已經變左透明啦
仲掛住人做咩呢

人哋已經move on咗，你繼續留戀，人哋又會在意咩？唔會，對方只會覺得你煩

不如做好自己，準備好下一段戀情。
做好自己唔喺純粹為咗下一段戀情，而喺做好自己之後，下一段戀情自然會嚟要相信緣份

from其他巴打

其實我好想刷首抽，好想所有野都可以reset，或者唔再經歷任何野，止步於此，唔想再傷心，我係咪好自私

巴打冷靜啊 呢個世界有好多美好嘅嘢等你去發現
只係喺呢一個moment你未遇到 捱過呢關之後諗返起
呢啲經歷都不過係成長嘅一部分

有時會諗，每個人都係到講time will heal，咁我消失左，大家都係會time will heal，差唔多姐

我都係尋日被分手，個理由仲要好戇鳩咁話大家似frd多啲
利申:真絲

唔想做assignment呀
個tutor好L仆街
好大壓力呀
放鬆唔到咁

我想問做人究竟係做緊乜
讚書搵左搵工 搵工搵左搵錢 搵錢為左生活
咁點解唔一開頭就生活
但我明 無錢就無得享受 但返左工又享受到日日無所事事想去邊玩就去邊 做咩就做 學咩就學嘅生活咩
讀緊書呢幾年就最好因為無經濟負擔自由自在
但係而家其實未grad 但而家要返住份intern 趕assignment 溫exam 無時間玩無時間做自己想做嘅野例如健身 學語言 甚至可能想溫exam都唔得
其實去到最尾我為緊啲咩而行緊落去
點解唔可以永遠停係當年日日成班人9 fing 嘻嘻哈哈嘅日子

不停咁做assignments
好L痛苦呀~~

巴打 就快完sem啦